TL韓梓亮感謝粉絲不離不棄搞歌迷聚會

歌手韓梓亮（MAX.B）為慶祝出道10個月特別舉行歌迷聚會，有約20名歌迷出席，他表示非常開心，因自己不是有名氣偶像，故事前不知可會有歌迷到場，他連聲道謝說：「感謝歌迷一直對我不離不棄，一直支持我同守護我。」

MAX.B又謂曾經在網上有人留言攻擊他，但其歌迷即時在網上維護他，不停留言反擊攻擊者，令他受寵若驚，又說以往曾遭過不少網絡欺凌，有感網上駁火、對罵不是最佳解決問題方法，故唯有啞忍及自我反省，他說：「我覺得最好嘅解決方法，係自己繼續努力，做好自己，用音樂去證明自己。」

問到MAX.B將踏入新一年有何新願望，他表示：「嚟緊都係注重訓練，增值自己，稍後會跟吳浩學唱歌，又會不停學跳舞進修自己。」現時他已經錄好兩首歌，迄下正進入排舞階段，而新歌風格構思來自歐美style。

20x$50=$1000

撐本地樂壇

前左一 nben/蓋 左二 kalou

I Love TL

咩歌黎

做咗幾多次新人

個反應假到 , 我隻狗都好戲過佢

有d 6wing feel

吳浩係邊個嚟

我去左

party with TL

個甩毛阿叔矮到

TL對腳又幾多毛

佢叫TL定maxB

睇下院友們幾咁有義氣

班「fans」個樣似弱智

禿頭中坑

早兩日唔係話屌屎忽咩？

點解成日LOOP呢張

跟吳浩康學唱歌

???????????

Max B 個名好柒

唔算禿啦我

成班騎呢怪咁...

🤟

究竟佢叫TL定max b

正到

😔

中文唔好去讀書啦

自己公司員工唔洗俾錢

好似痴脷筋合唔埋口

韓梓亮

2016時叫maxb?

笑撚死 d表情 但我聽左次已經上左腦屌

條女咩名

首歌如果唔係佢唱, 應該會HIT
首歌都有以前D上口K歌feel

不見得

你地係咪幫緊tl係度壓緊彈弓?

從來沒有想過太認真